而家成個連登好撚多左膠，又叫和平示威又叫唔好比位人入

呢個係正常既狀態定真係左膠上水？

係大家真係盡力去諗有咩方法去阻止條例, 有意見唔同好正常,
和而不同 求同存異

琴晚竟然叫中環散水，平著平時仲唔出黎屌7佢地

比著

推